入嚟吹兩嘴

~~

Hi

聽朝又要七點起身

me2

諗緊走不走堂好

仲唔訓

g持啦

慣咗一兩點訓 早極都過十二點

有少少罪惡感內疚感 ...

淫娃x2

聽日DAY OFF

屌你啦！
身很累， 心很累，好想放大假

唉 訓醒又返工

吹波

唉！ 屌！

溝到女未？

冇溝過

完

你有

了吧 如無意外

有人？

叫春了 一日十篇

有

可憐蟲

淆底

挑戰神廢

懦夫 廢柴 弱者

秒回喎廢ching

返學了

秒回代表愛

啱啱落糖

我係

糖？咖啡

其實全個連登都知…

變廢紙

廢紙仔

好攰

廢紙可以回收，但你不能

為什麼？
我身心俱疲

我何嘗唔係
屌個fd 都on9
幫人冇問題 但唔撚係自己都未撚搞掂就去幫囉
掉低d野要我一個人發2杯野
係咪真事呀 撚有咁多隻手
唔該都冇聲 掉低就走 你老母不如我又咁去幫人呀 我都想人多謝下我呀

我的淚水已經變成雨水 早已輪迴

Know your feel bro...
香港哋就係咁㗎喇
越好人越冇好報

唔怪得尋朝落雨

你stalk我啦

Ho